單程機票入境問題

家下去德國個邊，如果淨係買單程機票，人地係咪會唔比入境嫁?

我表達差，我想表達係我依家/呢排/呢段時間過去

地勤唔會比你上機

明白...咁我買多張return, thanks